浙江足浴店火災 18人遇難

2017-02-05 22:50:59

中評社北京2月5日電／央視報道，今天下午4時左右，浙江省天台縣足馨堂足浴城著火，現場烈火濃煙滾滾，有人從窗戶口跳下來逃生。天台縣消防中隊接警後迅速出動趕赴現場進行全力滅火和救援被困人員。目前火災已造成至少18人死亡，2人受傷。

慾火

又死18隻

咁多盆水都可以火燭